若我的心事純如白雪

可不可跟老朋友 天真抱抱

mk無病呻吟

柔情在我心內 同情在你手內
用愛情來換友愛

腸

不放開的抱

你最愛啦

可愛

很羨慕吧，人地起碼叫芝士腸，而你卻什麼也沒有

用愛情來換友愛

天開始陰

憤怒了嗎

那你是？

錯了嗎 後悔了嗎

愛情？？不存在的

我是絲打阿on9

絲打喜歡肥妹仔

假的幸福載著我回頭

難道就這樣回不到我 最快樂時候

對了，忘了說，我也是肥妹仔

想識肥妹仔

長路漫漫是如何走過 情願在極樂當中的我

狗公走開啦
介紹d排骨精比你啦，肥妹仔是我的

讓一個比我

又打情駡俏